究竟咩叫做愛？

如題

你真係打丁打上腦